[迷水黨] 車路士 對 紐卡素2

正常既球隊主力，比人踢死啦

Eden Eden Eden

Cahill

卡希爾= =

唔出ayi

好好地做乜換天神

中堅休咩息

留力打歐聯

牙朗死未

點解唔出下巴舒 達子場場踢足頂唔頂得住

干地唔中意

中堅完美接班

屌那星 求解答

有冇比返隊長章Cahill

干地唔鍾意佢

點解唔換阿朗 佢好似需要唞多啲

入多球啦

干地想操死佢

點解係天神

唔知點換

天神呢個年紀已經咁有大將之風，淫賤後繼有人

插左喉啦 頂埋佢

No bakayoko hama

Azp去左
之前都試過啦

堅 離 地

偽隊做中間撚波果個

luiz傷左..中間位得佢一個.. 穩陣d掛

呢個位冇人換

最後moses埋齋

Moses回防快到保特咁

即係歐聯冇飲水

隊長章係邊個度？

冇人換佢

AZP頂埋都得啦

諗起都驚

要賣走啦

阿朗你都係踢多陣啦

雞

邊個青訓想上位就練好lwb

急不及待想睇了

沙包唔係左面都得咩

Kennedy 巴西 左翼衛

銅牆鐵壁

對面無氣？唔逼

打馬體會唔會出ayi
話哂絕殺過

Cahill又賣笑

達仲比

Block得好 然後

偽隊真係搞笑

而家事撚但都得啦，對面已經放棄

所以留返後備出

卡希爾

場場必有一次

下半場成班搶錢咁攻左半場

截到大腳解圍咪算囉
做乜要推波出街

Cahill怕球迷太悶 出黎搞笑

歡樂隊長

Dw跑足全場好撚正

真係想睇下沙包踢左 但係干地唔似會

俾人一直推入去
巴卡頭先嗰個位係咪可以犯規整停佢

又出醜

Show下腳法嘛

baka依下又整停個鐘. 平時又摸手摸腳

baka一迫就甩

唔換人即係飲水下場應該下半場出嚟執屎

巴卡咁都比人偷

飲水>baka

點都要撚返兩下

Delay得好嚴重

飲水打埋前鋒

馬鹿散步仲勁過切

4-1好睇d wor, 達子整多粒啦

歐11 d first touch真係同傳波差唔多

Kante+ dw

飲水差d
唔知幾時先可以開齋呢

牙水啲後上有少少撚仔風采

Cahill真係場場都帶歡樂比大家

kante有埋長傳 好撚尾機

簡迪又搵到飲水

Kante有埋長傳

覺茗覺得入完12m之後好悶
2邊都唔逼咁

達比地波佢無咩用

撚伯一針見血啲

Hazard射撚左9次

屌 李城既打法呀

我地仲有偽隊同安仔兩個笑匠 點會悶

因為勝負已分

好撚悶 2:1個陣都悶悶地

英超冠軍

-華迪

無計放棄左

巴卡約高

如果係李城打法，飲水應該係畀嗰個

馬列斯

達 想點呀

十一點睇邊場好

超人跑得好快

唔好比lan啦 比飲水呀嘛

週中仲有波打

切

Alonso慳番啲氣好撚過啦

油王識波
放馬迪

飲水個位跑得靚

好少見佢射咁多

達隻腳幾時再入波

馬嬲搶波咁

睇般尼

仲要冇咩浪射
入得2球真係唔好彩

佢真係想爭金球獎

兩隊都主守悶到仆街喇

屈仔

必睇tammy

睇埋就成隊15年李城睇晒

咪玩啦
想爭一早走左去鍠

對方龍打得好

唔多睇得出

kante 不射

牛尾巴

安背住人牛尾巴
真係無限想像力

刷角

簡迪做咩唔射

猁今晚可能有得笑

安skills

求牛尾巴嘅意義

簡迪 新一代不射男

亂咁撚右棍

佢淨係會射鳩獌

安

神簡迪點解唔起腳

2nb個post上次都係隔左個禮拜先有得笑

解鎖fifa

佢琴晚射太多了

屌！！！！！咪撚再send j圖俾簡迪！！！！

同李城

主要係352佢多返入中路搵食
加上失左波靠多左自己
同埋想入埋第三球

404

mom hazard

做乜鳩

moses又搞笑

又搞笑

阿銘靚長傳窩

見佢最後個腳左腳抽埋去真係想入第三球

背身牛尾巴
多尻餘

怕你悶親？

肯定岡崎壽司send左d seed

銘仔

卡吐做乜鳩

銘

FT

以前呢d波左腳狂抽近柱成日入

完

關乜事 咁尷尬

阿銘玩鳩佢

悶得濟 搞下笑

見你哋話悶咪灰諧吓

有咩出奇 係中圈向後出施丹轉身都試過啦..

應該送正版

3分已袋

邊個send既真係要落地獄

干地黑哂面

干地西晒面

係 平時左右兩邊有人又贏梗實傳

難得腳軟

雪 moses

點解干地個樣唔多開心